[建築撚] 所有set rb同前線手足入

啱先有個工程fd話冇ac想我幫手post
佢話作為建築撚見到冇用盡每一舊磚同英泥 好浪費

我剛剛諗到用磚堆成一個呎半高嘅金字塔
可以擋到車
popo用腳無辦法一腳踢得散
二戰用嚟擋坦克，名為Dragons Teeth

搭住簡化版
但點黐實啲磚？

依種paving block 其實好實正
排兩層 磚與磚中間落小小泥
4個鐘後基本人推都唔冧
捱到聽朝就要用鎚扑先拆到
依家咁樣係浪費英泥

最後
光復香港 時代革命

Dragons Teeth

擋到d狗車翻撚哂車就啱

推唔到都照推

補充 個fd話就算手上冇物資癡實d磚都可以咁砌

推到前線見到

卡狗車 卡狗車

自推10次
1/10

推推
Dragons teeth

自推10次
2/10

做乜突然成晚有咁多類似嘅post

[歷史堂] 阻止車輛/坦克前進最佳路障: 龍牙 Dragon’s Teeth

咁簡單既idea
但坦克都擋到

手足們都好有學識

推

推啊

P牌
照推爆佢

推到1001

1000

999

推啊998

推啊997

推啊996

推啊995

推啊993

龍牙

推993

推啊992

推啊991

推啊990

推啊989

推啊987

推啊986

Push

推啊985

推呀

邊度會有英泥

認真討論，起磚牆需時，而且短時間其實唔夠實淨，如果目的係rb,應該要以難清理作為主要大前題。
1. 量多
2.亂放
3. 用黏力較高既野痴住

咁樣好似比較有效同難清理

全港龍牙樁

for據點

個fd就係見到手足用英泥起左反正有就唔好曬
冇得癡都整返個型

推戰術post

p牌推唔到

萬里長城千年不倒 科學家: 全歸功於糯米

人呢？

同意
中環連個磚加竹陣都搭到既時候 比多少少心機可以keep耐d
千其唔好咁做 犯法架

你嗰種砌法就算塗咗英泥都係不堪一擊
要幅牆夠硬淨最緊要係用英泥批盪呀，同埋要由地下起到上頂，起一半根本唔會夠力

如果係希望永久性block路就不如玩盡d周圍灌漿，整到d路凹凸不平，咁車仲難行

幾時有人搞下啲 manhole

整到好似樓主圖一咁 防禦性唔係更好咩？

有時間比手足可起到樓添
手足物資斷缺重要理人身安全時邊做到咁多
拋個磚 跪求玉

除非好厚，否則鎚仔一仆就碎/爛。
同埋好難短時間內完成。

甴近平

啱 冇一個戰術可以適用係任何場地
比多idea比前線

幫推

幫推！

推戰術post

tui